小相公可以食乜春

點撚算

廣東牌 摸7隻花返黎，當食3番

想辦法偷返隻牌返黎

留名

左手立摺凳，右手立米缸，瞇埋眼咪落去

咋糊

牌都唔記得摸執柒左佢啦你

可能唔專心打完先發覺要碰 再打

可唔可以發現自己小相公 下round抽牌唔打

咁明顯 你話呢 你話你偷雞偷多隻補花可能仲有機會